當共產黨傀儡同藍屍屌鳩你地個抗爭模式惡過共產黨既時候, 代表你地個抗爭模式非常成功

14年大愛包容藍屍黑警, 換黎既係黃屍被清算, 所有黃屍藝人被制裁
19年我地只係以共產黨之道還治共產黨之身, 建立黃金經濟圈, 制裁杯葛藍屍藝人同鋪頭
對方傀儡同藍屍就分分同你地講要大愛包容, 愛與和平或者係屌鳩你地惡過共產黨, 係搞港獨

你地大愛包容時, 藍屍同共產黨就唔撚肯大愛包容
你地唔撚肯再大愛包容時, 藍屍同共產黨就叫大家要大愛包容

姐係話, 要令共產黨同藍屍日日提大愛包容既唯一方法, 就係要你黃屍唔撚再對共產黨同藍屍大愛包容

所以黃金經濟圈係一撚定要搞到爭取到雙普選為止, 當有雙普選既時候咪有真。大愛包容囉

咪撚聽黃洋達同陳雲呢Ｄ奶施永青等商人既袋底既ＫＯＬ講停止黃金經濟圈，你一停就同如宣佈自己香港自己救戰線ＧＡＭＥ ＯＶＥＲ，真。ＡＬＬ ＩＮ國際戰線 ＯＲ ＮＯＴＨＩＮＧ

我呢D港豬好簡單嘅姐
要洗錢緊係幫襯D氹得我開心, 又唔會害我嘅人啦

Push